\begin{longtable}[\textwidth]{|l|p{0.82\textwidth}|}
\hline Navn & Rengøring \\ 
\hline Use case ID & \usecaseset{cleaning} \\ 
\hline Initialisering & \system{} har meddelt \leverandor{} at det skal rengøres. \\
\hline Primær aktør & \leverandor: Har interesse i at veligeholde \system{}. \\
\hline Interessenter & \kunder: Har interesse i at hygiejnen overholdes.\\
& \textit{Fødevarestyrelsen}: Har interesse i at hygiejnen overholdes.\\ 
\hline Forudsætning & Ingen. \\ 
\hline Resultat & \system{} er rengjort. \\ 
\hline Hovedforløb &
	\begin{enumerate*}
	\item \leverandor{} ankommer til \system{}.
	\item \leverandor{} aktiverer servicemode.
	\item \system{} bekræfter aktivering af servicemode og logger ankomst.
	\item \label{itm:cleaning-step1} \leverandor{} vælger motor på UI for beholder der skal rengøres. 
	\item \leverandor{} aktiverer motor og tømmer beholder.
	\item \leverandor{} rengør beholder.
	\item \leverandor{} deaktiverer motor.	\label{itm:cleaning-step2}
	\item[] \leverandor{} gentager step \ref{itm:cleaning-step1} til \ref{itm:cleaning-step2} indtil de ønskede beholdere er rengjorte.
	\item \leverandor{} deaktiverer servicemode.
	\item \system{} bekræfter deaktivering af servicemode og logger afgang.
	\end{enumerate*} \\
\hline Undtagelser & Ingen. \\
\hline
\caption{Use case - Rengøring}
\label{tab:usecase-cleaning} 
\end{longtable}

%\FloatBarrier